［預左俾人屌］會唔會又跌左入中共制造既仇警局？

講明先， 我都好撚嬲，訓唔著， 手足要放核彈殺狗都不割

入正題，中共柒婆搵黑警做condom黎擋就係人都知
依兩日都見到有手足出post, 講運動去左樽頸
再為左針對狗而撚狗快閃唔係辦法
要對準番政權， 對準番五大訴求
我都非常同意， 亦見到有人開post做番文宣，搞活動

點知今晚就咁， 將所有人推番埋去仇警既位
仲有增無減， 所有區都屌狗，而柒婆就出左個垃圾聲明

唔識講， 總係覺得今晚係中共行緊既一步棋
唔剩只係拉人，嚇人咁簡單既黑警行動
係為左咩野原因，決定押上香港警察既所有聲譽同信住賭一鋪，我睇唔透

機場見

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

[地鐵站放催淚彈]

麻煩大家幫手推

又黎中計黨
死開一二邊啦

真係好耐冇打過 屌你老母 4隻字
又局，乜撚嘢都係局

5大訴求一定要，警都一定要仇

屌你老母

各位記住深夜好多帶風向po

今晚之後唔撚好再講黑警係棋子
冇一個係值得可憐

如果今日咩事都冇發生 警察突然變得友善

樓主會唔會開po 話啲警察咁有禮貌會唔會係局黎

搞撚掂班狗就即係令林鄭政權變無牙老虎，到時佢唔會敢咁串，所以要仇狗、要搞掂班狗

利申搞掂 = 溫和勸退

我理撚得你係5毛 定on9 聽日機場見 大家不推文

依家你搞唔掂班狗,一樣要唔到5大

打贏黑警 佢地咪出老解
到時咪攬炒囉 明唔明？

中計撚 我依家就屌柒你 咪撚係到帶風向

btw 要用不推文回覆

你地有冇諗過果班唔係警察，唔係香港人？
冇委任證，大陸樣，瞄頭射，有鄉音，軍訓式扎馬，所有線索都指向大陸執法部門
中共最不缺嘅就係維穩工具，三毛同打手要幾多有幾多
認清敵人對準政權先有機會贏

直接一碌鳩打一船人，話閪知佢真實身分係乜鳩

如果係局，我地就踩入去希望佢夢想成真

帶乜撚野風向呀P牌仔
咪講左殺狗都唔割咯

討論下背後個原因都帶風向？

救命 要講幾多次
古時攻城都要破圍牆 爆城門
之而班狗就係個圍牆 唔打爛佢
點打入城呀

夫用兵之道，攻心為上，攻城為下，心戰為上，兵戰為下，願公服其心而已。

輸出革命才是硬道理

香港警察 獨立個體 永世不原諒

圍魏救趙，輸出革命、輸出獨立

係呀係呀
中共勁到叫人亂打人
瞄頭開槍 車站內放催淚彈
危險位置唔理人踩人 照打人
已經係成班狗癲撚咗
而且話事既林病包庇佢地
咁都唔關班垃圾事